有冇人可以講個笑話畀我聽......

最近好慘，畀人圍屌，有冇人可以講笑話開解下我？

試下照鏡

照完都好似無乜好轉

標題 作者 分台 最後回覆 評分 回覆
‎有冇人可以講個笑話畀我聽...... LV99史萊姆 創意台 1 分鐘前 0 3
‎LV99史萊姆又喺度講埋晒啲on9廢話，你會做咩？ LV99史萊姆 創意台 23 分鐘前 -5 3
‎麥當勞要推出咩餐，先可以令人人都食到笑哈哈？ LV99史萊姆 創意台 1 小時前 -1 14
‎老闆娘送咗盒飯畀我，佢話加埋呢樣嘢會好味啲 LV99史萊姆 創意台 59 分鐘前 -33 35
‎話說有一日超人帝拿組咗隊戰隊 LV99史萊姆 創意台 2 小時前 -7 15
‎[最後挑機]曹操，拿破崙，織田信長鬥兵多，邊個會贏？ LV99史萊姆 創意台 5 分鐘前 -77 157
‎如果多啦A夢有病，第一時間會傳畀邊個？ LV99史萊姆 創意台 4 小時前 -9 12
‎音樂家如果養雀仔，會喺邊度睇譜？ LV99史萊姆 創意台 1 小時前 -15 3
‎如果象棋有龍，邊隻會食佢？ LV99史萊姆 創意台 4 小時前 -29 22

多謝你......我好似好咗少少......

真係懷疑連狗係請左大堆人係全職開post
唔知點解真係得連登特別多樓主呢類人一日開成十幾廿個廢post完全唔知目的係咩

多謝你......我又好咗少少......